日本城有口罩賣！？！？！？

晨咁早六點鐘已經排曬隊，事有蹺蹊

有人排緊嗎

入到未

成萬個排緊

排到10318

最新消息：
上午9:57
防疫口罩現已全數售罄，不便之處，敬請原諒。

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

在您前面的用戶有：
10518
預計您還需要等待的時間：
不到一分鐘

依家先六點！！
無理由預告九點賣曬！！

佢真係咁寫

咁撚奇怪

日本城個網好on9架
試過排8個鐘先入到

就黎等到

而家日本城都用誠哥用果個queue it

咁有咩唔好？
係我地搶演唱會飛個網堅持唔用

瘋傳但無連登份

排8個鐘都幾on9

真係有

過年前就有，我買左20盒udilife，

過年後個網係唔會賣，排個網 =留言2盒thx

屌, 等左4個鍾入到ESHOP 乜都冇

佢個網長期都有1萬人排隊

入去都無口罩買, 排左四個鐘

上星期6咪賣kf94囉 買左成百幾個